班左膠成日覺得侵係商人所以利益至上,點解唔諗下自己支持既肥佬黎都係商人一名

最撚撐民主黨既唔撚知民主黨係最撚多商人支持同最撚多商人獻金

一方面高叫工人權益打倒階級主義(or whatever the crap that is)...同一時間支持希拉里同華爾街